隨意門將會係由香港人發明

香港人奴性世界第一
所有發明原意都係為返工,咩大型傳送門,飛船果類野一定係港人先有咁大動力去發明

打工仔仲撚有時間搞發明咩，有時間都含老細碌鳩啦

最有市場就一定係香港，必需品

縮小電筒，
返到公司縮細自己，咁就相對多啲地方放人放文件
做唔晒啲野唔俾放大返自己

唔會

又或者就算發明咗香港都立法唔俾用

因為痰為豬好撚多的士牌

你都岩 港人淨係識炒賣，可能一陣有人會去大圍沙田賣東鐵便當，賺黑心錢

有隨意門都比老細用先

諗起一套講縮細自己，解決人口問題既戲

公共隨意門 係唔係交通工具？

公廁係唔係雞？